真的GG了！蠢男持槍搶劫 槍塞褲頭走火「砰」打中下體亡

阿根廷一名男子12日持槍到當地的藥房搶劫，幸好店員和誤入的顧客乖乖配合，才沒有發生任何傷亡。沒想到男子才剛收完「戰利品」準備逃跑，將手槍插回牛仔褲的褲頭，槍支竟突然意外走火，子彈更直擊男子的鼠蹊部，雖然他馬上送醫急救，但最後仍不治身亡。

綜合外媒報導，20歲的阿科斯塔（Federico Luis Acosta）頭戴白色安全帽、手持手槍，當天闖進當地一家藥房行搶，店員隨即聽話的把收銀機內的鈔票等現金全部拿給他，接著又有一名無辜民眾闖入現場，一看到阿科斯塔持槍救果斷投降、待在一旁。

沒想到正當阿科斯塔得手、準備逃跑，要將手槍收進褲頭時，手槍竟突然擦槍走火，子彈更直接正中男子的鼠蹊部；雖然阿科斯塔馬上騎上機車想逃，但逃了沒多久就倒在自己的血泊中，經警方送往帕迪拉醫院（Hospital Padilla）急救後，仍不治身亡。

據了解，阿科斯塔當天已先進行2次搶劫，沒想到第3次行搶卻也讓他賠上自己的生命。

小鳥爆開了